%@Auteur: Guillaume K\par
Un concours de mathématiques comporte 20 questions. Une réponse juste
rapporte 5 points, une réponse fausse vaut $-3$ points tandis que
l'absence de réponse vaut $-2$ points.
\begin{myenumerate}
  \item
    \begin{enumerate}
    \item Quel est le score maximal que l'on peut obtenir ?
    \item Quel est le score minimal que l'on peut obtenir ?
    \item Peut-on obtenir un score nul ? Si oui, de quelles façons ?
    \end{enumerate}
  \item Voici les résultats d'Aurore, Bertrand et Cédric.
    \begin{center}
      \begin{tabular}{|c|m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}|}
        \cline{2-4}
        \multicolumn{1}{c|}{}&Nombres de réponses justes&Nombres de
        réponses fausses&Questions sans réponse\\
        \hline
        Aurore&\multicolumn{1}{c|}{10}&\multicolumn{1}{c|}{2}&\multicolumn{1}{c|}{8}\\
        \hline
        Bertrand&\multicolumn{1}{c|}{13}&\multicolumn{1}{c|}{7}&\multicolumn{1}{c|}{0}\\
        \hline
        Cédric&\multicolumn{1}{c|}{11}&\multicolumn{1}{c|}{4}&\multicolumn{1}{c|}{5}\\
        \hline
      \end{tabular}
    \end{center}
\'Etablis le classement de ces trois candidats.
\item \`A la dernière minute, le jury décide de modifier le barème de
  la façon suivante :
  \begin{itemize}
  \item une réponse juste rapporte 5 points;
  \item une réponse fausse vaut $-4$ points;
  \item l'absence de réponse ne rapporte rien.
  \end{itemize}
Le classement d'Aurore, Bertrand et Cédric sera-t-il modifié ? Que
peut-on en conclure ?
\end{myenumerate}